Texas 留學生揮手區（Austin, Houston, Dallas,San Antonio)

有冇人係Texas啊想開翻個tg group
有意LM！

推！

流明

介唔介意留個tg 呢

Lm

Tg

push！